衣食住行 邊樣最捨得用錢?

衣
人靠衣裝,衣著可以表現自己
靚仔著U記都靚,舒服抵著就得

食
食落肚係享受,對身體好啲
果腹,快餐無問題,最後都係變屎

住
生活品質,每日每晚起居嘅地方
皇帝都係訓張床

行
去到目的地,地鐵巴士都Ok,價錢平,環保
揸車自由,方便,唔使同其他人迫

以下為真實例子
買潮牌捱麵包
食貴嘢住劏房
住靚樓但飲食衣着好樸素
無錢食飯人工得十幾廿K都要養車

你又會點揀
我: 住第一, 行包尾, 衣食中間

行果度調轉左!

首先要有錢

窮人一定係揀食
利申:窮人,揀食

股

住 for sure

衣同食

係喎 可能潛意識覺得行唔重要

gym撚一定係食

我每日都諗緊食左件衫好定著左碗飯好

食住點比？門檻都唔同

唔好勉強

每日食$500, 一個月都15K, 夠租私樓細單位

點撚樣一日食得起5舊但租/買唔撚到屋

推到最極端, 食係人體必需
但當你有返幾個錢可能揀其他

買潮牌捱麵包
食貴嘢住劏房
住靚樓但飲食衣着好樸素
無錢食飯人工得十幾廿K都要養車

1，2，4係窮撚，係唔夠錢
第3係選擇，係生活態度

搵15K拎曬去食囉

而家啲劏房都四四正正㗎
一百幾十呎, 幾千蚊租
慳咗嘅錢就拎去食好嘢
不過唔係每日每日食
星期六日食吓貴餐廳(1-2K人頭)
圍返條數都差唔多

鐘意洗錢買啲收藏品放係屋企擺
衣食住街慳得就慳

捱麵包 住劏房 著淘寶貨 盡量行路/搭巴士 地鐵

著廢牌 食殻種 住劏房 踩單車

要住劏房嘅人（低收入人士）會唔會願意洗1-2食？

個個禮拜洗1-2K落去食度？

窮人邊有得揀

住劏房唔一定係低收入人士啦
搵2-30K都會租,之前新聞有講
好多人想搬出黎自己住,但又嫌私樓租貴